女仔話當你好朋友

正常樣女仔話當你好朋友
係好事定壞事?

係咪證明
-冇可能一齊
-未表白先被拒絕
-想收兵
-話我樣衰
???

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

冇可能一齊

點解唔係全部呢

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會10.1全民黑衣日

雖然做好朋友可以分擔心事，做街食下飯
但................唉

除左以上呢d 壞處，有冇好處

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

唔會一齊

friend zone 你
冇可能一齊
落定度閘先，等你唔使亂諗野

樣就天定既 操練下身材 改變下自己 自然有女會欣賞你

佢擺明有d事有求於你先當你係「好」朋友........

可以放心同佢做好朋友

咁係唔係都要遠離佢
唔同做好朋友，做普通朋友算

啱
如果冇利用價值，我覺得佢直頭遠離我

感謝你

恭喜您全中

你鍾意佢就遠離佢好過

冇乜野咪做普通朋友
因為佢都只係當你普通朋友

唉
即係女仔同你講[你係好人，可以做好朋友]
等於同我講 [屌你老母西] 冇分別
仲暗示因為我有利用價值

仲要未撚表白就講呢句

好的

咁男仔講嘅當你好朋友又係點解

咁要睇大地愛唔唔愛對方